想問下政府合署位置？

小弟路痴，平時想去政府搞文件都唔太熟路，有無人有政府合署地圖？

我知既有：
政府總部
灣仔入境大樓
灣仔稅務大樓
新蒲崗工業貿易中心
旺角工業貿易署大樓
灣仔修頓中心
荃灣政府合署
之類？

旺角執左啦

即係主要都係金鐘、灣仔、新蒲崗？

長沙灣(實際位置係SSP)
觀塘
呢兩個都好多嘢玩...丫唔係, 係好多政府service

觀塘個名叫東九龍政府合署

ktgo冇EKLN咁多嘢玩

我無記錯既話入境大樓同稅務大樓好似係正格離，再加多棟灣仔政府大樓比人叫做三枝香

新蒲崗有咩車去？

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

唔夠人 冇記者 唔好走散住

海港政府大樓

Sorry

我其實係去學資處問4000蚊既事姐

你地繼續

勞工處總部係海港16樓

幾百人就夠玩

比人昆左Tim
不過我想去學資渣

圍人既野唔關我事

西九龍政府合署2座

有TD 同 BD

灣仔仲有棟係修頓隔離

岩呀，但唔記得左咩部門

沙田/大埔/北區/西貢政府合署

北角
海關，ICAC總部
水務署，北角政府合署，全部都好近
千祈唔好去呀

地政 民政 勞工處 環保署 社署 都有

香港島
律政中心 - 政府總部 - 海港政府大樓 - 金鐘道政府合署 - 灣仔政府大樓（入境事務大樓、稅務大樓） - 北角政府合署
九龍西
九龍政府合署 - 何文田政府合署 - 西九龍政府合署 - 旺角政府合署 - 深水埗政府合署 - 長沙灣政府合署 - 荔枝角政府合署 - 馬頭角道政府合署 - 土瓜灣市政大廈暨政府合署 - 九龍城政府合署 - 工業貿易大樓
九龍東
牛頭角政府合署 -- 東九龍政府合署
新界東
西貢政府合署 - 沙田政府合署 - 康樂及文化事務署總部 - 大埔政府合署 - 北區政府合署
新界西
荃灣政府合署 - 葵興政府合署 - 屯門政府合署 - 大興政府合署 - 元朗政府合署暨大橋街市 - 坪洲政府合署 - 梅窩政府合署

只要夠人多，仲有好多設施玩